\subpoint{Инструмент QEDA}\label{subpoint:qeda}
	
QEDA - это набор инструментов, направленных на то, чтобы сделать разработку электронных устройств легкой и универсальной. Они полностью бесплатны и имеют открытый исходный кодом.

Например:
\begin{Verbatim}
name: TP-SM-1
description: Surface Mount Test Point, 1 mm diameter
keywords: test point

schematic:
	symbol: test-point

housing:
	pattern: test-point
	padDiameter: 1
\end{Verbatim}